女神生日，同一個男仔單獨慶祝，係咪無咩特別？

朋友都會單獨慶祝生日？個女仔同幾班人分別慶祝，但唯獨係佢地單獨，係無common friend? 佢同其他慶祝有post ig，但同呢個男仔無，因為怕俾人誤會？

佢好重視呢個男仔
有啲野唔一定要公開先存在

女神條仔...完

本來佢地四人慶祝，點知出到嚟得返兩個，唔通只係巧合，其餘兩個咁啱唔得閒？

女神條仔+1

話明女神 關你咩事

叫得人地女神，就知你既地位有幾低下
肯定係個死毒撚

你一開始就將自己放係一個低下既位置仲點溝女啊？
話你聽，從今以後唔好再把任何一條女稱為女神
靚女，已經係最多
咁先溝到女

是旦啦，都係想有個假希望

唉屌，收皮啦你

食完飯上房屌埋啦 仲女神

真係爛泥扶唔上柄wor你又

btw生日單獨食飯可以係朋友？

女神鍾意條仔

有咩問題

+1 有咩問題

係呀女仔通常唔覺得有咩問題

真係冇乜特別
我諗都淨係屌下西咁姐

好彩

起碼扑左3q一q口爆一q正常最後一q內射